六月 ahin g！持！區！ (◔_◔)

最後一個g持區？

點解最後一個

因為下個月開始停開四個g持區，佢係其中一個囉

點解呀

因為太多人囉